98窮撚巴絲入嚟啦（21）消失的20

假膠畀人Bam咗

去曬邊？？？

I am back

all here

Hi